會員id130563多次重複post洗版同抹黑請ban

舉報完都無複過

得啦知啦

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

noted

想問下牙井又講乜

佢想比人ban

點睇130563係牙井清算list排名已經超越咗你

終於離開排行榜

開海柒罪大惡極

證明連登admin係站喺公義嘅一方
咁你亦都好應該安份守己，做返個正常會員，唔好再自取其辱

井議員會否考慮出選立會？

賊喊捉賊

有消息未

嗯

你以為盡快處理投訴係真的...？

嬲